朗屏有大量軍裝狗進入（冇圖

朗屏人啱啱出門口見到，大家有gear 就小心